## 项目介绍

这个是2014年做的一个贪吃蛇小demo,学习中的朋友可以参考一下

![效果图](http://img.my.csdn.net/uploads/201407/13/1405241413_4650.gif)

#### 是男人就下100层【第四层】——Crazy贪吃蛇（1）

[是男人就下100层【第四层】——Crazy贪吃蛇（1）](http://blog.csdn.net/dawanganban/article/details/37574251)

#### 是男人就下100层【第四层】——Crazy贪吃蛇（2）

[是男人就下100层【第四层】——Crazy贪吃蛇（2）](http://blog.csdn.net/dawanganban/article/details/37739393)

#### 是男人就下100层【第四层】——Crazy贪吃蛇（3）

[是男人就下100层【第四层】——Crazy贪吃蛇（3）](http://blog.csdn.net/dawanganban/article/details/37740755)

## 作者

#### 博客 http://blog.csdn.net/dawanganban

![吉格斯实验室公众号](http://img.my.csdn.net/uploads/201711/03/1509679953_3229.jpg)